我想呼籲全港市民每日帶頭盔出街

我想呼籲全港市民每日帶頭盔出街
上面可以寫自己名
簡單口號，例如
「我唔想比人打死」
「我只係想有命返屋企」
「我只係想返屋企食飯」
「我只係想返屋企倍屋企人」

我諗除左形式上抗議，更重要頭盔具有實際保護作用

香港人人自危，請保護自己

請大家響應我嘅呼籲
當個個都戴，先可以互相保護，避免有人被targeted
當個個都戴，先可以引起國際關注
當個個都戴，先可以形成壓力

呢個唔係藍黃，黑白，左右嘅問題
係人身安全，生存問題

「我只係想留條命陪屋企人」

感謝大家

Ps 要非白色頭盔，以免引起恐慌，如果有急救資格請在頭盔上貼十字

Push

發起中 幫手推到比意見

全民頭盔月